Теоретический вопрос.

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
DOM - это объектная модель документа, которая представляет html документ со всем его содержимым как объект.
Т.е. любой элемент документа - это объект, все они имеют иерархию и включены в общий объект документа.
